Title: Stranieri in Lituania che si incontrano in Italia (a Centallo)
Date: 2011-09-18
Category: Lituania
Slug: stranieri-in-lituania-che-si-incontrano-in-italia-a-centallo
Author: Karim N Gorjux
Summary: 

![image](http://www.karimblog.net/wp-content/uploads/2011/09/wpid-2011-09-17-21.19.47.jpg)

 Nel periodo che ho vissuto in Lituania, ho legato con l'unico Italiano residente ed uno spagnolo. Le energie siderali dell'universo hanno fatto si che chi incontrassimo a Centallo.




